# README #

Это бот телеграмма написан для оповещения о начале стрима на сайте twitch.tv из ваших подписок.

Для запуска бота нужно создать и заполнить config.js в папке core, его пример лежит там же: config.example.js.

Далее выполнить команды: 

> npm i

> node app.js или npm start